建議政府資助全港的士升級內車Cam

2019年畫質仲咁撚差

就係咁先要升級車cam
咁既畫質，你話係蔡一智都得啦

我信

夜視cam緊係會好濛